[BLINK] BLACKPINK討論區(64) 五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

BLACKPINK English Interview with Zach Sang Show

BLACKPINK good morning America / 12 FEBRUARY 2019

Stage K 20190602 Ep8 BLACKPINK

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

So this song is called As If It’s Your Last, so I want everybody to dance, like it’s your LASTTTT!!!!!!!!!!!!!!!

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
Lisa Youtube Channel

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
ChiChuLater @ChiChuLater_KJS ‏
one more carrot @onemocarrot
TadyDotCom @TadyDotCom

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
sanctus @sanctus116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
Mystery Lover @Mystery327
For Real @Lisa_ForReal
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
SweetCrush @SweetCrush1627
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627

youtube

BLACKPINK TAIWAN(台仔翻譯組)
RÉCORD

off the page

捷徑圖

開帖文件檔:

我牙JEN老公

金珍妮老公留名

彩瑛老公lm

Bp po唯一清泉金智秀老公留名

講完自己有冇笑

[BLINK] BLACKPINK討論區(63) 3YearsWithBlackpink 8月8日出道三周年粗卡

#998 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇 我專一

朴芯
唔意外

唉算 唔篤爆你

唔好問我 我都唔知

lm

新飯留名

隔離團想點

光復香港
時代革命

重溫呢

Lm

上個po #1000
發現朴清po 左張唔係呢團嘅相

鐵鍊食煙友

都有名你叫朴芯啦

獨一無二的清泉報到

清泉留名
朴清po mina，上次就欣宜

唔係第一次，有次隔離pink，有次princejoyce

Po 肥豬肉
咁撚重口味

朴ching識食姐

[BLINK] BLACKPINK討論區 (20) 繼續拎多啲一位 七月日巡大發!

#153 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
慎入
慎入
慎入

之前無聊loop舊po見到
嚇撚死人

點解你會記得
你係咪有mark底

我早幾日loop到第20個po

慘過睇到楊菊花

屌你老母 果次係真.比連登陷害

露晒底唔洗扮啦

十月同十一月到而家都冇SCHEDULE係咩野玩法.

琴日個summer sonic有冇FULL VER呀

入OP玩左陣就落大雨

你甩P未

未。唔知要等幾耐

搵唔撚到呀

世界末日

得youtube轉播個幾首
無全場

Prada Adekuver Coach Dior

Love You Too

牙秀犯晒規

條眼眉咁淺色

cls

好似瘀咗

朴巴請自首

wife

金智秀好撚正呀.

即刻好似增值JEN甘, 變得好高貴.

聽到D人講, OMG, she is so beautiful

我老婆著露膊衫勁撚正

我老婆

你望下佢個名第一個字就知個芯已經唔係bp度

收皮啦 欣宜飯

我個名都好耐冇改

名唔代表D咩既

掟巴-.-

all low juice

咩鬼野黎

露埋隻腳

死開啦

老婆同老婆

宇少pink友好

Bona

愛屋及烏

唔洗睇都知係我老婆

睇完人祼跑諗起華b都未撚找過數，辣殺

你入錯po牙
娜璉響隔離po

咪係囉…
明眼人都知Jennie我老婆

機場圖無人po

外國人唔多啱智秀呢type
亞洲獨享

咪尾 我不嬲都唔係芯閪

上面我咪po左

一張
仲要無Jennie

戴左口罩冇野好睇

我老婆居然冇人po
等老公出手

貼完

想買車了

Yang Hyun Suk has been banned from leaving South Korea as the investigation team believes he may flee when booked on charges of habitual gambling

私下開盤賭?

Btw 黑警死全家

係外國賭錢

賭錢都唔比
如果係拎公司錢就另計

韓國法律唔比賭博 國內外都係

拎演唱會錢賭

快撚啲捉佢去坐監
廢事啲人又話菊花背後操控YG

咁垃圾

條撚樣拎BP演唱會啲錢去賭
死全家

話說勝利坐咗未

老闆爛賭就一定敗家了。唉....bp慘了

前老闆

個經理人做乜?
LISA攬下JENNIE都唔得?

死開啦大芯西

我瑛

你睇下你tg icon先

唔洗睇都知係元英啦

人哋係張元英老公喎

老婆

老婆正到

去PD post搵你瑛
朴彩英係我老婆

牙珍有Chanel
牙秀有Dior
牙莎有Celine
我老婆有.... olens

衰妹真係⋯

老婆我黎啦

你老婆仲未夠秤結婚

唔去了

收到風你岩岩買左

都唔知你地咁芯為乜 淨追bp咪幾好 一年一cb窮極有限

啱晒窮撚
利申窮撚

岩牙

追con追到你破產牙

same as u

得兩團

me 1 only

老婆同我比心心

我老婆世界級正

Wa我秀

老婆靚到呢

WTF

係咪打錯 係6先岩

#1 Dance performance
佢一開始係#6

呢下咩事
CLS

DLLM
LISA D 片仲好睇過YG

叫你地去牙

無字幕鬼識聽咩

Don't Make Me Laugh Laugh Laugh

Oh!

兩條友扮晒專一
你地又知朴芯講緊乜

Google下咪知囉
芯

唔洗睇都知唔關bp事

真
大芯朴

有冇人知pcity fm邊度有飛-.-

上次你個日本網唔係有?

你諗住踩晒咁多場？

有冇人知點樣買飛 9月21號韓國場 有冇教學

Paybooc 同 auction 都好鬼難用

你用到paybooc

完全睇唔明....係咪冇韓國電話卡已經收得皮

買牛啦 今次D牛ok

邊度有牛買？巴打有冇好推介

S__bhub

朴清有咩好路數

呢個何止黃牛.....簡直就係和牛

同問有冇其他好路數

拎個咁靚既皮套裝個膠野

真愛
你唔明的

想比lisa bobo

你遮住邊個女

Ip 都唔洗check
肯定係元英

元清緊係元英

Btw 可以set bg pic?
出面主頁就set 到
但入到po 就變返淨色bg

無野了
搵到了

朴芯笑能4

神顏po 有blackpink

牙秀不嬲係天下第一喎

以為淨係比人黑

po其他3個就會黑
特別係jen

Blackpink 好癲

我彩英

買未

窮

下，你要睇錢架咩

190822 [TRANS] #ROSÉ was reported to be one of the celebrities visiting Dogmalu. Dogmalu is an animal shelter that takes in abandoned animals💕

#블랙핑크 #로제 #ロゼ #朴彩英 #ROSÉ @ygofficialblink

買到飛啦

小妹連真人都無錢見

賣閪

BP po最有錢：朴芯

禾唔會出賣靈魂

你都冇

華B閪又無靈魂又無
巧慘牙

仲要唔找數 死未

走啦 白卡佬

請尊重我秀

我老婆秀唔會鐘意啲白卡佬

所以唔鐘意你

成班芯西痴線佬
你地嚇親我老婆啦

禾wife

'DDU-DU DDU-DU' has been officially certified Gold (500,000) in the US.

BLACKPINK is now the FIRST ever K-Pop girl group to have a RIAA certified song!

咁買未

飯拍都冇就真cry

無錢

好悶

無

禾老婆巧qq

芯西

呢到冇一個唔芯

我自己就清泉blink
其他就多數芯

追BP同做和尚無分別
無野睇 無野J

躝啦

慘過食兩舊屎

無嘢睇仲留守

我專一bp

係愛呀哈利
就算彩英一個月唔搵我，都一樣咁愛佢

咩叫無野睇
BP不知幾多野睇
我唔信你地乜都睇過哂

睇過晒

繼續吹
Youtube d CP 合集都夠睇幾個月

ch+仲未課金睇

打算遲下得閒啲就課
一次過睇哂d ch+

你以為我幾時開始係到

你話點咪點囉
你有你芯
我有我清泉

唔好再扮清泉

我清泉blink係事實

好耐冇入黎

呢到冇架喎

呢個唔係事實

blackpink po 冇咗痴線佬同芯西
呢度冇晒人

至少我都會係度

又有music awards?
又無blackpink 份

清一入黎即刻自爆係芯西

係街見到有條囡着bp衫 原來有人買

講起就嬲買撚大左一個碼，好似著裙咁

依定興著oversize牙

邊件

純文字討論

佢4個大頭個件

靚既話一早po左上黎啦

我有

文字藝術師FEEL個件T

?

20萬thb 去一次fm cls

今晚著出去做人鏈

得廿個位?

btw佢地既衫好厚，熱到仆直

No好似得上半身

厚料

第二幅圖 白色

好似100%棉，冬天還好

一日開2場

jm9 一入黎見到54個cm 仲以為咩事

討論區唔比出po討論

如果純講bp
一個月一個po

對上20~30個cm 都係bp

想係yg樓下捕彩瑛 有冇清G持

唔好唔記得佢哋一年cb幾多次
上幾多綜藝
仲有vlive

是旦啦
你都係順路先去架啦

無衝突架喎

學吓華b裸跑
佢咪會望吓你

華B走數狗黎

好耐無入黎講野 留名先

今晚一齊拖手

佢地好似去vma

去拖手仔

when

原來係強國job

Yg冇錢

BP送中了

慘

護旗手

哇屌

不割

而家唔少韓國人都反啦
yg應該唔會走去奶

咪選埋呢D喇
上年個最帥面係吳京真係影衰曬

寶貝

公司矛錢咩job都要接

彩英同我食緊飯
你聽朝先黎啦

我依家真係係合井

你可以去捕李夏怡同秀賢

I asked the flight acc where i bought. They said don’t have Bp’s flight info ✈️ to New Jersey lol 😅
Let’s see if bp show up at the airport tomorrow.

新Post留名

佢地飛VMA?

9點半都未有圖

好彩冇去 去左就傻仔

屌佢賣航班條仆街

係dmc涼緊冷氣

唔知你講乜

無機場圖
啫係唔去

勁神秘
到底去唔去

靜靜雞去

真係飛

定打錯日子咋

今晚730pm仲有班

D 站會收錯風?

求YG比佢地去啦
呢排乜schedule都無

𝙩𝙩.
@lilsallyuwu
·
14m
10 more mins and im leaving

無機場相呀
FF完

佢等足一日

佢走左，再去過

我秀仲撚緊狗

我珍

真係唔去
食屎狗YG

According to OP, it was concluded that BP might ve no flight to USA. He bought the information from 2 acc. One said it was canceled and another said there was a passenger named Kim Jisoo, but not Jisoo from #Blackpink.

聽朝仲有班機？

The flight acc where i bought just dm me.

The pinks will flight to US at 10am(kst) tomorrow but he said “If there is any changes will let me know”
And they even sell Bp hotel info. (Ofcourse, I didn’t buy.)

Again, Let’s see if bp show up at the airport tomorrow.

一開始吹今朝10am 之後再吹1930 依家吹天日10am
做賣航班都幾好賺 ke去ny一日得兩班 求其up一班就有錢收

唔中係咪退錢？

10點嘅話應該最遲8點幾有相睇
聽朝就知真定假

人呢

香港時間十點啦喎

隔離9缺1就真係飛。而且又要CB鳥。 唉.....

Dllm YG

今日見

？？

diu d 站on99？

冇左bp既con
做一日winner站先

男團都追

winner 高汁

Workday funday

唔知係咪拍嘢

廣告

blink cls

SO COOL

diu

Wa我女友牙秀

有V

Jisoo live

係咪知blink呢兩日好失望
安慰下我地

老婆愛的輕語

屌你老母不如直接殺人啦 開真槍

老婆秀好靚

btw打爆左張卡影唔到winner

唉都冇心機睇

Adidas 廣告

hahahahahahhaahhahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahahhahahaahahahahahahahahahahahaahhahahahahahahahahahhahahahahahahhahahahahahahahhahahahahahhahahahahaha

幾歲呀
捉人講粗口

想知你媽聽到話唔想佢再黎之後有咩反應

所以bp係咪唔會去vma

Auntie

係

Cf 緊要d

所以今日開vlive止血先

食龍肉都冇味

完全唔明點解唔去
凡係外國頒獎禮 有韓星去一定變成新聞焦點
而且VMA仲要係同MV有關嘅頒獎禮
不過YG慣左唔出席頒獎禮 算啦唉
明明有張好牌喺手都唔識用

飛左未

快啲破產
咁BP就可以轉公司

其他呢

你老婆喺隔離
呢個我老婆秀

唔該specify係隔離po
牙秀隔離嘅彩英係我darling

潛力圖

Lalalay

乜尻黎

無
諗著打幾隻豬推post唔小心hi到個制

肯定又唔知邊個團新歌歌詞啦

咪屈
唔小心

可唔可以代言多幾款隱形眼鏡

Vlive 已有英字

你on9?
會唔會有人代言nike 又代言Adidas 呀

咁拍多幾條olens片

是旦啦
幾時唔代***
代iPhone

下次代華為

Dllm 華B 仆街死

曲線代緊

我是护旗手

上返百度啦

小妹日日係微博見到元英巴玩抖陰

佢換左tg icon 好耐

下

想知

護你老母牙

訓左係棺材護緊

禾四個老婆邊有你咁低汁

唔係用開個2個

YG又唔幫lilifilm既路人打格仔

?
Yg? Lilifilm?

lilifilm冇幫路人打格仔比人放大左黎講

on9

On9

乜人都有

不嬲都唔blur yg d剪片仆街黎

who? 5 sick

U flover

比yg blur 完乜都唔洗睇

係 fs個D又出晒全樣
都無問過人肯唔肯

某2位男神就上過鏡

CLS

對眼識講野

佢話佢愛我

Vma

算啦

不如關心吓lisa係咪會上個大陸節目

Yg為錢唔奇

又呃錢

屌都話係人地d歌

特登走黎binc

巧巧聽

咩團

BP

人黎

我咁專一5sick其他

屌原來sunmi

我都係youtube search左lalalay先知係sunmi

都係youtube 彈左推薦出黎
見到個歌名咁熟
條友仲話錯手
信佢一成

睇左幾十秒個mv
頂唔順
接受唔到個style

明明就好正

朴清啲演技好差
扮晒野

你咁開芯咩都正

錯在blackpink
因為原罪
完

收皮啦，唔想睇條仔

我呀媽send比我

圖片來源：Instagram
hea 到

靚女擺乜都靚嫁啦

名都無dklm

重點

link？

佢ig

要玩candy crush 了

老婆s

英文

又賣Samsung

diu
Lisa 笑死我

佢地日日唔見影
原來係因為拍咁多廣告

有一段定2段片?

特燈去瑞典拍

希望唔止咁小片

UP乜

DLLM 咁多LV

Seulgi, as one of the dance kings recognized by BoA, also picked her "next-generation" girl group dance kings on Weekly Idol:
- TWICE Momo
- BLACKPINK Lisa
- IZ*ONE Chaeyeon
- Chungha

She also said there are so many great dancers she can't name them all.

DLLM

DLLM 簽左未
個數字又停咗

加埋Yeji仲正

邊個牙

俾人hack簽唔到
個數字其實停咗好耐

你老婆

84,768 SIGNED

呢個我老婆

精神病又發作

曹美延先係 依個我老婆

支那琦先係你老婆

Dllm
又720p

其他團都係出dvd?
屌你，你youtube d 片都1080p啦
你賣錢個啲得返720p

講咁多 轉頭咪又照比錢

幾錢呀屌

39000 kwr 差唔多250hkd
首站應該收280我估

未出form

唔見有特典
等清貨先買

2 winners
多9謝

又720p

BB

2019 BLACKPINK'S SUMMER DIARY[IN HAWAII]韓版[訂金$50][預訂價$300]

得90mins

收$288，你估錯

邊個估到佢會多8蚊

仲要未包運，食水深到

咪搵前首買 賤到爆 靜係識食blink嘅錢 成日略水 其他站肯定仲平

S店$300

桃_ $250 未計運費

我無搵佢買啦，搵咗 @4everyoung_bphk買，係之前走咗嗰兩個小編開，啲價格又合理

250 成本價

運費唔知

係咪rmb

打手

唔係，我之前8月8應援識咗幾個blinks都係跟咗佢地買

買咩?total 幾錢

S $300全款
前首 $288+運
852 $270+運
桃 $250+運

平時睇開呢幾間

8月8 有咩應援

朗豪坊派嘢

韓場DVD同埋把風扇，都買咗成5舊水

突然好多未見過既名

運費幾多

我新飯

兩樣加埋$70

我做開cd rom

仲有咩站

今次M店未有消息
慢左D喎

巧得意呀

嘩dllm cls

我平時D視角黎

QQ

Bb

個笑容會唔會太甜

好想養一隻lisa

我愛社長大人

老楊

上鎖先算啦

見到條柒頭皮就火都黎
Kill this love咁少韓國宣傳多得佢同勝利唔少

話說依家yg係咪換咗CEO

做事手法一樣
1年1cb
0綜藝

M 全包$270
都ok 平喎

咩黎

ch+抽飛

正啦

提子

中左比你地囉 橫掂我都有飛
不過應該9成唔中做分母

#BLACKPINK 2018 TOUR 'IN YOUR AREA' SEOUL
Are you guys ready to enjoy our live album?
Live album will be released on 30th, August 2019.
(12:00 AM in local time zone)
Streaming online [exclusively on VIBE in South Korea]

#블랙핑크 #INYOURAREA #SEOUL #YG

留名拎飛
即飛韓國$1000 有無得找?

Dllm 又呃錢

可能仲係1080p
呃錢呃到盡

歌黎喎
咩1080p

睇錯

前首站減價
$245

Mon左呢到

咁要跟站買了

豬媽最平連運費286蚊

驚就m $270全包

做爛市，其他站屌緊佢
佢真係connect埋其他站

邊度屌

啲站story

屌 BP吧
不了

有陰影

gmarket又唔係貴又送埋上你屋企 有得上網買都唔跟站啦

吧應該有野送，咁站啫係食埋

原來無
Rmb200

見到葵廣個三週年應援

而家豬媽好似有折

想知係咩野綜藝節目

Thank you. 去睇下先

跳住solo
但自己無得solo

說好的Rosie solo

1도없어

#BLACKPINK 2018 TOUR 'IN YOUR AREA' SEOUL(Live)
Now Available!
smarturl.it/INYOURAREALIVE

#블랙핑크 #INYOURAREA #SEOUL #YG

spotify仲係得日文

朴巴
有冇得share下

fm 勁多飛放返出黎

om9

有了
但無我老婆秀solo

邊有人去吖
唔係ch+點會抽

Apink

得相?無片?

某pink

Youtube有40個notifications

又無買版權
有無咁撚垃圾

Diu no clarity

LISA

馬路快腳個幾步

確實係越來越明顯。點解會甘既呢。話晒叫主音。竟然冇牌子睇中佢。 唉。。。

簡直係想迫人強姦

你up 乜尻

做乜尻

你up乜撚野牙dllm

好正

仆街，今晚課金買

封鎖

又搶錢

如果9月仲係無消息就脫飯
咁樣虐待我老婆
換左老闆都仲係咁

已喺豬媽買左

到時日日幫你倒數

絕不走數

咁你對清楚邊年 話唔定我脫先

好行唔送

9月有無消息都脫喇

走啦，唔送
突登解block 黎回你

想9月就有消息
脫啦你

希望在明天

掟巴都脫冇人追了

全副身家投放係抗爭路上，成功後再買返

希望在明年
1年1CB嘛

成班芯閪想脱飯係到搵藉口

講得好!

緣份到咪CB

華B係第一個

我就唔脱既

咪臭係

我永遠同我老婆s同在

喺愛夫我嘅祈禱之下
老婆9月一定有消息

咦華B講咩話？

我指你有無消息都脫喇

係，不過你老婆係隔離團

扮野

諗多左

脫夠未
成班芯西係度放負
影響哂我呢啲清泉Blink

有朴清接手

你脫我都脫了=.=

Gay post

師姐唱得巧巧聽

去預約脫毛啦屌你地

咪玩啦清

交比朴ching完成我地既心願

社運完有命返黎再追啦，上次差啲走唔到

清行得咁前

成班芯西
脫啦你哋

緊急法以後就真係冇得追啦 一齊睇戰狼啦

睇大陸團囉

發夢次次都執埋班學生一齊走，有時真係驚拖住件走唔切

睇港版EXID啦緊係

到底blackpink有正專+全員solo先定香港光復先

成班護旗手不了

前者唔可能發生

jj好中意colorful

Summer dairy 有無人一齊買?
買1件$277
買2件$243 each

識食

原來有promo
咁買埋blackpink其他周邊先

到了

Lisa BB

眼睛懷孕了

係唔係一定要比錢先睇到架。定係遲d YouTube 會有。本人窮撚一個冇錢睇。

2:14 邊個黎架

個節目嘅其他參賽者

is me

已買summer diary
第一次買豬媽
希望唔洗等3個月

典解要負皮我

啱啱發現原來牙秀個好朋友咁撚靚
好似話係韓國整容模版

你同華B一樣做左變性手術？

屌你啦 佢叫is me牙

橫掂都整
點解唔整成牙秀咁樣

會出現好多牙秀
但老婆只有一個

豬媽多幾蚊，唔洗去拎
完勝
買夠3kg 又再平啲

額頭仔

聽日見

終於上得返

有冇組隊去呀

已到

套衫....

Lisa bar 鞋

Instant Pleasantly
有去

celine...

送蕉

乜野黎

우리 사랑은 불장난

Dllm
721 黑警版

推

幫手推下啦

Retweet 再Tag啲韓站有冇得諗？

2019依個暑假真係好難忘

機場見

lisa我依家真係冇心情睇你呀

訓唔著

點解要咁樣對佢

好中point

今日冇野做 想入機場睇下戲添

去緊

Imax正

小妹準備緊夜晚扮示威者

jen個story

岳母大人

zara

報個平安先

又搞喊Lisa

chaeyoung ar

Ig live

唔見仲有冇機會見老婆

唔明yg 係咩野策略。

solo呢

老婆真係好正

Thxxxxx

覺得solo嗰part個解釋似係公司迫佢講
佢點睇都似唔開心 但又有口難言

格硬話係因為想件事更完美
同之前leehi somi講法一樣
唉老婆

岩呀

都係果句 今年solo到 我送碟 不走數

希望啦 見到佢唔開心個樣
老公禾好心痛

有機會係因為YG想改做團CB
盡快開始新一輪演唱會賺錢還債
之前CL同Leehi擺明唔妥YG都唔敢出聲
我點都唔信呢個係原因

唔係老闆娘唔會有SOLO

真

等字幕

Btw最好4個都有洗衣鋪場景

好明顯4個都唔係行呢個路線
都唔想佢地咁行

原來講英文多
即睇

9成英文

洗衣機鋪

期待牙秀

lisa做咩喊

BLINK唱泰國歌比佢聽

唔好話SOLO, 澳洲有JOB都唔幫彩英接就夠仆街啦. 可以提升個人人氣都唔幫佢, 人氣唔強大邊有大LINE埋黎. YG真係好撚仆街, 打壓主音. 人地隔離團D主音, 待遇都唔會係排最尾. 越睇越嬲.

增值JEN呢個廣告又爆SEED了, 靚撚到....無言. BP韓國真係靠佢撐人氣.

不嬲KOL正職，女團副業

我女人不愧為全職model ; part time idol

Rose 個ig live 係咪曲線放棄kblink

今次都好啲 續期有禮物收
諗起上年續期 乜都無
剩係轉運張收據黎 收左我50蚊

佢不嬲係咁 vlive講韓文 ig live英文多

上個IG LIVE 都50/50

今年係塊電話充電板（？）

幾正
我得個垃圾袋仔

亞加力膠板咋

你地就好，有禮物收

睇到rose story好sad

放住條片安慰大家

放佢地去vma咪見到原唱囉

單飛有希望

應該又係fashion week

Jisoo Dior
Rose 唔知

同我渡蜜月

彈開啦屌你老母

田小娟

護琦手

5 g u up mud 9

去拍mv(發夢)

都有可能既JEN都係paris拍 rose係kr拍仲唔比人屌

佢拍會返澳洲

乜水

又扮

躝啦白卡佬

New York Fashion Week S/S 2019 September 6 – 14, 2019
London Fashion Week S/S 2019 September 14 – 18, 2019
Milan Fashion Week S/S 2019 September 19 – 25, 2019
Paris Fashion Week S/S 2019 September 25 – October 3, 2019

都冇講幾時飛

俾禾發下夢啦

wawawawawawa

一早話左係fashion week
都係 9月 10月 呢D時間

出預告先信

又有新story

Dklm
條煩膠

唔知首歌會咩style

條djsnake本身淨係寫定係會唱埋？

電音

又消費我BP

返了

推埋佢啦

.

老婆愛我